{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27114",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 산호비치호텔"
    },
    "text": "2023年4月リニューアルオープン完了！ 全客室ネットフリックスサービス提供(個人アカウントが必要)宿泊施設は総客室数45室です。 案内支援言語としては韓国語があります。 電気自動車充電器の地下駐車場に電気自動車充電器が設置されています。 周辺のグルメ割引券を提供、宿泊客の皆様に宿の近くのグルメ10%割引券を提供します。 基本規定客室の基準人数以外を超過する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 保寧(大川)サンゴビーチホテル周辺の案内を含むすべての場所にピックアップできます。 JFKホテルマスター大川ウォーターパーク徒歩10秒の距離、デチョン海水浴場徒歩1分の距離、夕焼け広場徒歩1分の距離、保寧マッド博物館徒歩3分の距離、2023保寧海洋マッド博覧会徒歩5分の距離、2023保寧海洋マッド博覧会第11駐車場徒歩3分の距離(公営駐車場の中で最も大きい)、マッド広場徒歩10分の距離、噴水広場車2分、保寧海底トンネル車2分距離、大川旅客船ターミナル車3分間の通りです。 大川でリーズナブルな宿泊施設として挙げられます。 社長がとても親切で駐車場も広いです。 部屋はきれいで暖かく、周辺にスーパーや飲食店などがあって便利です。 ただ、少し臭いのがデメリットで、改装されても朝の温水が不足している点があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場には電気自動車充電器はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの地下駐車場には電気自動車充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのようなグルメ割引券がありますか？",
            "answer": "ホテルでは宿泊客の皆様に宿の近くのグルメ10%割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの基本規定客室の人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基本規定客室の基準人数以外を超過する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の主な観光スポットはどのような場所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはJFKホテルマスター大川ウォーターパーク、デチョン海水浴場、夕焼け広場、保寧マッド博物館、2023保寧海洋マッド博覧会などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くの駐車場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルの近くには2023保寧海洋マッド博覧会第11駐車場が徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはマッド広場、噴水広場、保寧海底トンネル、大川旅客船ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルはリーズナブルな宿泊施設として挙げられる他、社長が親切で駐車場も広いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "ホテルの部屋はきれいで暖かく、周辺にスーパーや飲食店もありますが、少し臭いがあるというデメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの改装後の問題点はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの改装後も朝の温水が不足しているという問題点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 506
    }
}